[英服] 夢之歷險 - NosTale (UK)

官網:

攻略/資料:

點解有港服唔玩要玩英服?

1. 相對起港服, 英服既物價絕對係天堂
各類點品都係百零二百萬就有交易。 點數比率 1:7萬

2. 大部分既寵物/同伴S卡/坐騎/大精,etc. 都可以直接用點數買到。
相信玩過港服都知道以上D野都係要抽

3. 人流夠廣
港服既巴打應該都知道除左新手村同死地比較多人之外，其他地方都係冇人
係英服即使係一D新手既地方/低Lv既即戰都係會有人打緊，而且仲係活人

強烈建議玩之前詳細睇睇下列資訊

【死地】

除左以上幾點之外，最多人關心應該係死地問題
係英服打死地需要55Lv 或以上先可以入場；
所以係55Lv之前就要靠自己努力做主任升Lv 啦

另外英服每日總共有八場死地；每三個鐘有一場 (一場兩個鐘)；
而每一場只會開放一個分流可以打，所以呢邊係冇得好似港服咁洗Ser刷骨
而出王時間就改為每場1個鐘，呢個改動對打高死既玩家比較著數D

死地時間/分流如下:

Channl 1
6:00am~8:00am

Channl 2
9:00am~11:00am
9:00pm~11:00pm

Channl 3
12:00pm~2:00pm
00:00am~2:00am

Channl 4
3:00pm~5:00pm
3:00am~5:00am

Channl 5
6:00pm~8:00pm

【入族】

家族名叫: NgLanGi

任何玩家不論你有冇玩過都好我地都會接受！
想入族既巴打請係Game到搵下面List既巴打啦

如果咁岩冇人係到可以係呢到留低自己既Game名，
定時定後就會有人加你入族。

如果都仲係冇人理你既話，
可以係GAME入面搵我地既家人；
我地主要會係商街入口前掛機

【重點提示】

英服都對IP依樣野捉得好緊 確保安全請留意下面資訊

與他人共用IP(例如在網吧/宿舍等)、浮動IP的玩家必須要到客服註冊「IP共用」

先連線到已轉換文字為連結
這個網頁連過去以後要先註冊(點底下有個小小的register)
可以用跟你帳號相同的e-mail
Nickname:暱稱

Email address:設定e-mail帳號
Repeat email address:再輸入一次

註冊完以後去收信，點裡面的認證連結

之後就可以在已轉換文字為連結
用剛才申請的e-mail帳號密碼登入
點上面Contact support
選擇問題類型Game
選擇email
選擇IP sharing
Nicknames of the people that are sharing this IP: 列出你所有的遊戲暱稱
Reason for IP sharing:共用理由
可以寫你在網咖(Internet cafe)、宿舍(dorm room)、ISP是浮動IP(Dynamic IP)
或者暫時到朋友家玩(friend's place)
都是為了避免遊戲代理商認定你的帳號被交易給其他人
Additional information (if necessary):其他資訊，可以不填

寫完送出就可以了

手機開post慘過食屎

用香港ip 好易比人封？

唔關事 係分身問題
但填張野就無問題

童年回憶好想玩返

心動不如行動

怕冇時間玩跟唔到大家進度

其實好多人都係hea玩
有心唔怕遲

聽朝搞搞佢

有冇升lv攻略

ac已開

頭1-55lv最主要都係做主任
升到55lv後就可以打死地升

以前進玩個時就係因為玩玩下啲任接唔到lv要種田先唔想玩

依加改進左啦
lv與lv間交完任之後會直接升到~80%

想問佢商城抽野係抽寵物skin?

仲有翼/同伴s卡
仲可以抽返點數

有個女女skin好想要

Uk服1億game幣要幾hkd?

冇信用卡課金

留個名 當年好沉迷夢歷 冇一隻rpg好玩過佢 我自己覺得啦 會六點起身farm佢一個鐘先番學
但個時真係通漲到傻 點玩落去
身邊又少人玩

有冇手足知今日聖誕活動個答案
How many Grumbly chickies are needed to eliminate to earn a chicken king seal

10

呢邊點品維持係1:7萬左右
基本上都可以自給自足

可以用paypal都得，只要有銀行卡就可以
一億大約400蚊hkd

當你抽得多既時候你就會多到唔想要

推

巴打叫咩名

你地有冇wtsapp or telegram group?

有wtsapp gp

但呢到冇得pm

可以入左族再PM我

返緊工要等等

All time ready

Thanks

但有冇人放game幣？

有打算重玩
考埋個test即升

抽到爆炸頭未

忍唔住課左5鎊落去買佢30個包 幾抵

巴打新玩?
想入族可以搵我地

屌你有冇睇架
要最後個箱先有得抽

歡迎

識有一兩個都會賣
真係唔多囉

放game幣會Ban

係咪要入點買

呢個肥仔真係唔識

唔識

入NosMall自己睇啦傻鳩
btw, 佢唔知做乜鳩 好多點品都落左架

港服玩到90冇玩

執粒了

冇曬d座騎

有成6億揸係手唔知做咩

得返最垃圾嗰三隻

跌d比我

你都唔玩

好在隻隻ac都有龍仔騎下

媽咪唔比我挽電腦

想玩返隨時可以過嚟搵我地

挽你老母
死返去高登啦

不了

叫左kitman幫禾on

del左佢好友

好狗

LW份人好小氣jj#fs

唔撚係掛

基本需要都仲有
只係冇左啲比較功能性高啲既野姐

拎嚟玩下啦

拎你個屎忽黎玩

想撚下班台狗

game名 Malcolm_Lsh

冇寵買架啦而家？

佢尋日唔知做乜鬼野
成堆野落哂架

屌 早知課左先

其實寵/坐騎用game錢買仲好
唯一真係要屌既係冇得直接買同伴s卡

依家係唔係要抽先有？

佢之前有得直接買嗰啲係冇得抽
唔知佢想搞咩

順帶一提，課金用英鎊俾係平好多
至於點用英鎊俾就私下問我地

咁直接比啲錢我洗下啦
重玩咩資源都冇

有冇人可以供裝依家打主線都會死

低LV裝實在冇辦法
最好就係課少少買隻寵幫手

how much

我都係咁死 打到17lv 打十隻狼人真係打到想死

不如一齊升

升lv慢原因就係因為打一隻怪要成分鐘打完又要休息

你幾時

今晚1點

笑左 睇番上面你個名 我就係今朝問你個npc係邊個個

你而家都仲係礦場門口掛機

我25lv係𥌓光打啲魔狼打到想死

你仲未入種？

未入

你地錯過左個雙經活動
因為雙經期間主任經都雙倍

btw, 想入族可以搵第一頁list既人
或者係到留低game名, 我地會盡快搵人加你
入族保平安

我game 名 Sleepynight

睇你玩咩職
咒/劍我會建議買bally
弓手就用fibi
兩隻大約600~900萬不等

即係呢兩隻

但係邊買到

你地用vpn玩？
因為我玩好delay

夢古唔勁架啦？

Btw想問下如果想去雪地採花
至少要lv去？ 琴晚有咁岩見到個香港人，佢話採花賺錢幾有效同簡單
利申：30lv咒

係商街有一隻貓npc
㩒佢打個key word就可以搵到

唔係唔勁
係有更多比佢勁既野囉

有部分巴打會用，包括我在內
但要俾錢

又唔覺好delay同港服差唔多

艾美專櫃？
btw點樣換game錢？

比巴打fake左
個答案係5 grumbly chickies

inferno最撚勁

睇錯題目

唔係啊, 係喺商街入面
換錢既意思係賣點俾玩家

中左兩件永久衫

有個ac一日中燒雞一日中pizza
開聖誕party

抽左幾錢？

佢講緊嗰個係每日可以免費抽一次嗰個活動

我抽左三個防禦符

咁今日個答案係咩？ net?

答左Sniffer Net
睇你跟唔跟

跟 跟大佬著數多

而家係咪冇左個用網頁玩個個功能

乜野網頁玩

我睇睇下話有得用網頁玩 但好舊個post

真係未聽過

由佢啦 佢12年出架好人人

有冇個網址

諗住睇下抽輪盤幾錢，點知抽16次就要成770hk不了

玩玩下就會手痕去抽

真係要買隻寶先唔係打到出年都未55lv

已經接唔到lv卡左係19lv

係得19升20先係咁
之後都冇呢個問題

有方法可以買點平啲
詳情係game到問我地

係狗

唔好課垃圾驚

del左game未
垃圾

冇電腦用

想問hero 時空可唔可以搵人幫打 比33時強姦到傻

可以

收到風有咩唔掂搵LW就得 佢咩都識

椎名真白係雞係公廁

買野噠我個朵出嚟就得啦

英服第一港族

得一個.....

含啦

前港服玩家
出左90LV裝大半年之後就冇玩
果陣沖左一件劍甲同弓甲上傳說
件弓甲賣左4K HKD就收手退GAME

新人留名
Username:Tszzzzy

有野幫記住出聲

集思廣益 水弓啲pt 點咩好

攻

全攻？ 岩岩有啲ching話點屬 但其實分別係邊

點屬用黎打火怪
其他怪如果有水抗咁係加得好少攻
但加爆攻就唔同
打咩怪都有加成

水弓點會點屬？
就算係諗住打怪勊屬都好，
都係點攻好啲

我淨係聽過90LV裝既火戰先會點屬
佢啲90裝減抗好似好勁，跟住啲人先點屬
所以正常其他卡想拎黎打人就加攻同血

連續三日都一日三場雪地王

有啲想玩返 留個名

想係無用 做啦

do it

我就是成功既例子 團員有愛肯帶下

等過埋個Exam period

族長真係好好人
如果我係絲打一定嫁俾佢

屌你老母啦

其實分唔清邊個係邊個

家長係垃圾

出現鳥

仲玩緊食水深港服

呢邊你要玩得勁仲貴過港服

但同樣價錢 英服抵屌好多

其實港服仲有幾多新手?
想玩番，有隻75咒

0

咁隻game收皮係時間問題姐.....

28lv時空都過唔到

點解會過唔到?

打怪打唔夠快，唔夠時間跟住輸左

留名

英服=國際服 好好多

其實唔多新手 就算有都比班老手屌走曬 不過最近有班馬服既重服玩家過左黎

其實唔多新手 就算有都比班老手屌走曬 不過最近有班馬服既重課玩家過左黎[/quote]

[/quote]

以我所知英服都有班馬拉仔

以我所知英服都有班馬拉仔[/quote]
同埋相信呢邊如果你唔係昆狗都好難會俾人屌既
玩左大半年見到普遍鬼佬都好nice

銀行卡=提款卡?
利申 : 小學生

係族頻吹雞

同埋睇下攻略 有時有啲房其實唔洗入 由其係有時限既房

買隻寵屌打曬d臭閪怪啦

係啊
有提款卡就申請到paypal

一支穿雲箭，千軍萬馬來相見

咩寵最抵屌
btw啱啱課左200hkd係手機game到，不了

最平民應該一隻叫darko既狗仔
大約三百零萬就有交易

劍bally 弓冰雞 咒inferno nostale 3神獸

darko比狗屌 利申 冇中伏

同埋相信呢邊如果你唔係昆狗都好難會俾人屌既
玩左大半年見到普遍鬼佬都好nice[/quote]

港服既話 d新手入到p場 開範圍技車到d老手就喊打喊殺 又話永久清 心諗洗唔洗

老w表示未用過

小學雞太多
之前有幾個自稱天空唔咩第幾既乜乜乜都係好濕鳩

我天空第一弓 屌你老母黎p場隻揪

LW狗 屌你老母

死廢青咁撚得閒mon住個post

真人出嚟隻抽啦 屌你老母

冰雞係邊隻 唔係好有印象

勁係邊？ 好坦得？

加10%攻

咁點解唔用番春豬....

春豬成個ser得返唔知有冇十隻
冰雞呢到一隻700萬
你話呢

留意返700萬只係幾十蚊港幣

春豬頂唔到怪 冰雞幫你打死隻怪 做人做狗自己揀

之前玩過港服既新手留名

玩過港服 留名

頂得順港服黎呢到玩一定會成功

要考試啦屌 好想玩 卡係47lv
但又唔可以衰

留名新手 聽過好多人玩 但自己未玩過

歡迎所有人加入

※只限舊有已付款用戶

各位已購買 LIHK HKGolden 的用戶終於可以當時購買 LIHK HKGolden 的交易 ID作邀請碼申請 LIHKG 帳戶了

如何找到交易 ID? 可以到以下網址登入閣下的Google Play帳戶
找尋 LIHK HKGolden 的交易記錄，按一下即可找尋到交易ID，將整個ID複製，再開啟LIHKG程式申請帳戶，於邀請碼中貼上交易ID即可以任何電郵地址申請LIHKG帳戶

LOAD唔到入官網

我就是成功例子
95lv劍留名

終於有得推post

咩ser 95

訓撚醒未呀

未

坐左幾耐
uk 95lv好出奇咩
不過升完都係冇錢換裝

白巴老豆老母俾狗屌

有冇巴打未訓..可以解答到我問題..

問

cap緊圖..等等 我裝唔到隻game.

我未必識

白狗

之後就一直無限loop 重裝左都係咁 裝唔到隻game

Solution

即係我依加試下下載呢個download page?

Yes 你裝到隻Game就得
會幫你update到最新版

now try .Thanks

勁 但你禽獸不如

有冇巴打黎1村會合我

更新埋就開波

咩名

利申AaronRamsey 不過唔係到
你去一村中間大把人接應

搭洗頭艇

原來你條撚屌就是藍斯 93未 屌撚你

96都黎緊啦垃圾

就快了

隻揪呀食屎狗👿

改緊名.. 大家可唔可以比小小建議

釣狗公英文係咩

巴打們 我搞掂啦

ID: oneQ300

搵唔到你

岩岩去左扑怪 依加係1村中間

有無人由0開始

大把

我每日一抽抽到夢古但我搵唔係邊有冇人可以話我知

信箱 右下角

就係撳左咩都冇

Pacel wor

空白一片

係拎完唔知去左邊

冇野了

今晚番去down

係咪夢古衫

岩岩開始
叫Wisdomtooth

得閒一齊玩 我都係先20LV

有冇巴打可以借抗做任
一入去temple 2就比怪打到仆街

新人留名
唔知玩咩職好
如果3職玩曬 喺一個ac開曬3職 定分開3個ac好(會唔會被ban )

分開三個ac好啲
只要做好IP sharing呢啲門面野就冇事架啦

LW狗有咩搞

有隻台族走狗LisaWong賣假野啊
入得台狗族都係大傻鳩

拎個得返一次既大福正價賣呃鳩新手

利申我唔是苦主

lihkg冇pm 渣ga

我屌撚哂啲台狗啊

含撚啦
屌你老母

😧😧😧

台仔戇鳩冇腦都唔係第一日嘅事
入台族嘅香港人真係更加戇鳩

屌班台狗周尻圍放怪殺人 煩到

有冇人知今日答案係咩？

搵人搞搞佢

仲有呢條

其實全形字計唔計

Misty path

正常show到應該冇乜野

fullwidth應該唔關事，我見佢unicode都有fullwidth
uk應該都係用緊unicode
而據佢條rule所講，只要係unicode顯示唔到而又係ASCII寫既都可以report
(中文標點，字好似都係用ASCII寫)
基本上鬼佬睇到亂碼個啲都好大機會踩界

同完佢地班所謂管理層傾完真係嬲
唔好理咁多
搵人轉英文Windows再cap佢圖
係咪都report下佢先

LWching 打唔打兩點死地

Go

yeah 食完飯番上黎

可唔可以加我入族
Id: Togekiss 18lv咒

有無30lv巴打會一齊打

依加有幾個廿幾Lv

成功抱大腿

啲腦魔好正

問個白痴問題
IP sharing 嗰度
Nicknames of the people that are sharing this IP:
呢句係指角色名定係ac？

我就填角色嘅

角色名

巴打今日答案係咩？

6?

有玩 某大族玩家

如果係台族歡迎forward上面啲野俾佢地

唔係台族 以前係但走左

咩大族

有冇內幕爆下

我都唔清楚有咩內幕 都走左幾個月

巴打玩左好耐？
我都玩左大半年咋

巴打 今日答案係咩？

走左幾個月 唔通係

玩左年幾兩年 中間有斷斷續續

應該好難估到嘅

是日答案：
Fortune-Teller Nuki

Induction

Induction 我都識嘅 之前成日同佢打SP raid
依家佢都冇玩啦

咁我知啦

呢2日上返 成日有人問答案係咩黎 有正野抽？

樓上巴打知嘅係咩

哦！原來係你

真係估到定嚇我架咋

樓上嗰隻就真係台族走狗嚟既
真係知都唔扯旗
細佬我未入過台狗族唔知

分族都叫台族點睇

分佢老母啦
入面根本全部都香港人

要不是港仔
台族早就完蛋了

台仔不嬲都垃圾 真係好個班一早冇玩

英雄所見略同

咁即係咩名

唔知不用介意啦有無過黎lihkg呢
佢簡直就係薪王 一個人練到99

咁變態

佢台服 用分身升到90
再單機上99
難玩過Darksoul

今日條問題想點
似係講緊新龍團Fallido
但都未實裝
依家個維京任又冇提到

睇德文nos又好似係叫Fafnir

更正：fallido係spanish既failed
是日答案應該係Fafnir，
中文法夫納又係北歐神話啲friend
可能有全名，不過要比10m完任先核實到個答案

我好廢架咋

Final 星期三就豉油

係時候沖上96打 act6啦

此處著實 過於巨大

是日答案27
最好都係自己數再對下

召喚是日答案巴打
有冇是日答案

"Follow me!"

岩左

留個名先
ID OneKeyLm

on返可以試下搵第一頁list既人/係村中間搵我地族人

是日答案Shanera Dungeon -4

英服好lag delay得好勁
係咪個個都係咁

正常係成300幾ping

試過lag到等左成分鐘先出倒個時空裂縫
今晚番屋企入族

肥婆晚晚要食牛腩##fatc##fatc

多數巴打都話玩一排就會習慣
而我自己就俾錢用vpn玩

##fatc

其實VPN幾錢一個月左右 都有D想用vpn

大約4.99usd一個月

是日答案Misty Valley

想玩返
但係港服好高lv唔想轉
又lonely自己玩
點算好

英服一日八場死地 每場死地一粒鐘
level不是問題

是日答案Samira

最緊要係啲裝
我張光弓+14唔想dum

+14依度一地都係

老老豆豆族入面個個背隻都五顏六色

搵條水魚買左佢之後轉黎玩

是日答案Drunken Mumbling

我要肥婆icon呀 屌你老母連尼住

返去高登啦

屌你老母 肥婆icon呀

虛擬機係咪開唔到game 我開左game 之後黑左畫面無反應

Virtual window ?

是日答案Cane of purity

又到一年兩度擇名既日子

parallel desktop

我未試過 係咪相容性問題

是日答案Coffee Time

聖誕正日可以陪大家留守

唉 好灰鳩

w仔玩夠la 返高登未

死返高登啦

屌奶星 發覺nostale啲event資料難睇過平時啲reading

睇返港服官網算啦

仲未開到機 食屎狗

依家玩
有冇巴打玩緊?

長期玩緊既都有十幾個

lw撚屌

三十個啦

好耐之前玩開港澳
見到樓主第一頁整到咁詳細心郁郁想玩返

聽日要落高登買火牛
橙呀

樓主廢青 話搞就搞

唔知呢邊會唔會好似高登咁一個月就會自己沉post

一日推爆佢囉

以前係你地族
不過工作問題去左英國依家移埋民

想問下有無人新手一齊升LV
因為無信用卡課唔到金 好似好難玩

另外有無人係會代課金? 想整張海弓15黎玩

會唔會有人放AC?

archicat?

有個巴打賣緊隻90弓，我可以幫你問下

定係jackie

好 唔該哂
因為重玩左好多次 唔想再升

Jacky
巴打好好記性

佢係2000fun開過post

其實我飯6X 光弓加9 有騎 有寵
想要平放比你
去左英國做野無咩時間玩有左家庭

恭喜

不過你都預佢賣五，六千以上
佢轉左玩咒所以先賣呢隻

英服AC要咁貴架咩? 5 6千蚊 香港都買到隻OK既90幾LV弓

有無傳裝??
BTW 恭喜 哂

幫你問左
底價4000, 你有興趣就係佢個post到whatsapp佢啦

我想問下點多開架
我想一次過開三個一齊升
但係sandboxie入唔到game都食ram
其他都唔得
唔通真係要整多個virtual windows?

我地都係用sandboxie, 點樣入唔到法

Load唔到入game 卡住左係loading個位

係冇彈到隻game出嚟定係個loading banner卡住左

Both

之前有玩天set 要重玩曬太多時間
留個靚名算

一個月都上到90
Chur就半個月

多謝巴打 咁早結婚唔係咁好

想玩既有隻6幾定70弓。有光弓9 騎 寵都有
要既平比你地廢時浪費左

無呀，不過你就可以直接打死地跳過頭55lv自己升

有冇巴打有高lv空ac

Xp玩唔玩到

why not

開唔到個啟動器

即係未dl到隻game?

如係係既話可以直接開下面條link download

我整個virtual windows 想雙開 我番去試下

巴打會帶地死？

小弟game名 newwy

依加升多隻咒
所以會多左打
btw, 咁快就off左

玩緊

玩緊，巴打可加我入族？

我終於三開到 我依家開始升

要唔要入左族先?

三個都入？

你終玩嗰隻

3隻都玩 吹咩

返屋企含撚好冇

小學雞年代開始係港服玩劍(09年)

唔係講笑 我可以真係咁😂😂

小弟名Kaze_Y

加住隻未來弓先 我響山露古

都得既
有位俾到你

我係山露古 你加住一個先

定係比名你算喇

xYLOuO <---名
我升住lv先

岩岩加入 諗住玩咒 ID:Super E
希望有得打死地

死地要55lv打到

lw狗冇街出

今晚一邊打機一邊up女又話你知

元老留名

新年快樂

留名LW un女

haha un啦 un啦嘛 仲唔un

日日都要出街 慘過食屎

細個玩過港服,玩到3轉停左
英服lv易唔易升

做任易升 我第2日已經42

巴打有冇開群？

卡左係19lv50%
但下個任係20lv時空裂縫
未夠lv做

有whatsapp group
想入可以係game pm 我

19升20係唯一一次要自已升80%
之後21~55lv都係升~20%

冇人推post? push

Mac 玩唔玩到？

掛龜點樣回埋隻龜嘅忠誠

Mac應該玩唔到
我都係mac 之前借人部電腦玩
準備考試 呢排幾乎冇on過咁濟
如果mac玩到既 我諗我唔使考試了

我部mbp有試過用parallels desktop玩

狗

寵食
利申：海ser有愛小族唔捨得走:

海ser得返小貓三四隻
不如成個族舉家轉嚟英服仲好啦

有冇方法可以自己食寵食我見D人可以掛成晚

好似有程式可以set每隔一段時間自動撳掣

用過pc worker唔得

唉 冇乜可能吧 我覺得如果我地舉家過英服 應該成個海ser過左來
佢地放太多錢 應該都冇乜機

呢啲野俾人周到就ban硬
最好都唔好亂試

好多人未嚟之前都咁講佢以前港服點點點，
但嚟到就會發覺呢到係天堂

anyway, 唔緊要啦
第時有興趣再嚟搵我地

商城d野落曬架 唔是天堂啦

呢度3億5一張+15 140萬一張防爆 2萬7一條天毛
物價指數長期處於低位
作為腥港人 緊係覺得呢度天堂

真心唔覺有咩大影響
坐騎roller仲抵玩過龍
同伴卡又有得打 依加仲平撚過未落之前
唯一覺得唔抵係冇左白虎衫同天馬

傻鳩白跟得台狗多智力都有啲問題

個班癲佬過到來會仲低
班人洗古斯洗巨人洗到癲撚左

啲鬼佬都會同你鬥頂爛市

長期有癲佬掃貨平衡物價

有冇巴打mob5.2 west east

班鬼佬好似有一蚊賺都照賣咁 頂到勁爛

有興趣差15升

話事話 我星期五得閒

關我撚事

人講野狗唔好吠啦

留個名 我得閒搵你地玩

屌你老母

你老母俾狗屌

頭先想down黎玩 點知uk個網入唔到

而家又得喇

個網係虧虧地

新手加入
玩過HK SER 不過都係60幾LV

新手求加,好多野唔識
id: kissmelin

個post已經成個月
竟然冇沉

會唔會打巨人
btw巴打係咪玩咒

垃圾 邊有人夠lv著

唔夠力打巨人 我係玩咒

幾時轉過嚟一齊玩

lw狗 有人要入族呀 幾時on呀屌你

唔轉族啦 搵你地玩就得

開名未

係咪跟任玩到55LV先

係啊
呢邊要55lv先打得死地

搵左你啦

留名下載

我宜家download緊
有冇族入

有

Game名: smokeweedevn

係港版 玩到傳9596弓 就放棄左玩
人流小到喊

如果有心玩可以考慮轉嚟呢邊
因為呢邊算係國際服, 人流絕對唔係問題
而且點品最近不升反跌

留名得閒就down game玩

點解就開sem先見到個post

感冒夢古 泰拳夢古
港服老屎忽留名

隨時歡迎

港服玩左幾年 睇住佢愈黎愈少人

港服留名

呢啲寵之前有得直接買
依加得返泰古有得買

都是個句
呢幾年能夠係港服生存到
黎到英服就好似上左天堂咁

新年果時join

有族人放海戰+15+10同9轉劍+10
有興趣既留個名

人流點樣
平時p場同冰島人流如何

正正常常，冇乜好似港服咁有大p/小學雞周街屌人
雪地一日平均都開兩次王

就連80+既即戰都有八,九成會贏到

以前玩港服玩左5 6 年
放左隻ac 6000hkd就開始hea玩細ac
想玩返又唔想升過
港服果時成日大p

想唔想收ac？
可以幫你問下有冇人放

down緊好耐冇玩

想問下UK 服一般+15卡/ 96 甲市價幾多？

+15 3億5以上
傳96甲就大約六億

港服老屎屁一問 啲盾佢會唔會同港服唔同效？
例如港服普通盾全sl最高9

一樣
但呢邊好難先搵到港服既靚盾

我港服隻ac放左因為好似就執咁
但要係英服玩返上9596又好似有排玩
我想問下英服主流係aw裝定9293/9595？

最top嗰班都係主要9596多
始終aw裝個盾都係隨機, 所以好少人用

aw係逼你重貨姐 但aw盾真係勁好撚多

沖R8唔難, 最難係要中埋戰盾+靚效就難上加難

有幾可有件咁既甲

升到27
依邊升職等係咪都係打豆最快

你做音之花任應該最快

真係唔洗刻意升JOB
因為到55LV都係打死地升

升到55先入族

我係膠袋 唔知有冇人記得
幾個月前因為工作棄左
而家想玩返
唔知玩開嘅人仲有冇玩
個族仲有冇位

仲係到 仲有位

幫推下先

港服人士(已棄game)前來留明

有興趣想玩

想問一下各個職的特色
(而家好似出到7-9...轉,唔太清楚)

同有無話而家邊個職普遍黎講最勁?

唔該哂

分三個最基本既職業:
弓手，咒師，劍士

其實特色都好明顯
弓手輸出最高同善長瞬間爆發
咒師主要都係輔助既角色，技都係偏向範圍技多
劍士都係坦型，多突進技同控場

另外7-9轉依加係可以打遠征團抽箱拎到，
其中7轉就比較最實用。

其實三隻職都算做到幾平衡，冇話邊隻職係最勁。
所以都好睇你鐘意邊類型既職業多啲

Game名：AGGER-HKG 有族既加一加教下小弟玩

夢裡冒險 總想見面

夢歷唔係弓手game黎咩
咒永遠得光咒有用 明明+13冰咒都比人叫轉光

仲等咩
快啲DL嚟玩啦

依加出到去9轉就唔係咁玩法
光咒反而冇冇用
加上對一次改版有改到職業平衡
咒都改到好勁

以前港服玩家留名
小學雞玩到光弓帶死地帶左一排之後頂唔順物價同開始少人玩就棄左game
黎緊final semester 應該都冇時間玩

咒改到最尾機

完左fyp又一條好漢

尋人
香港大地 ser(定第二個ser 總知唔係天空ser) "變態佬" 唔知你有冇睇到
想同你say個hi
仲記得之前晚晚都同你仲有一個fd 3人洗高地

而家玩緊14LV,有無新手陪我一齊升

樓主真係好照顧新手!

新手想玩mini game搵錢有咩方法...
係咪要起個池塘...?

minigame要50lv同名譽要有拳頭先玩得
去人地屋企玩都得

唔知比人踢左出公會未 話曬3-4個月冇玩 返工冇時間

姓甚名誰

港服轉過黎
聽過物價好平 有無人有多既夢古可以送比我
無信用卡 買唔到點

你個名

43lv廢劍留名

開頭升lv快唔快

算快
有坐騎就秒殺主任

知唔知開左個GAMEFORGE 佢KEEP LOADING點搞

點解開左gameforge 開唔到game

NgLanGi is dying

新年返鳩哂大陸

成十年前玩過, 而家悶悶地冇野做諗緊玩唔玩返

最緊要仲有冇人玩

人當然有,
但呢幾日唔知係咪個個去哂拜年, 冇乜人online
平時啲人都係夜晚on多

閒日一村有100-150人到啦 放假就過200無難度

由頭玩過冇錢冇裝都幾難捱

想玩番 不過以前都係得70幾
但係升到55冇s卡點打死地
窮撚課唔到太多

如果想回歸課隻點光精+夢古大約幾錢左右
可以用visa課架何

到時自然有人帶你架啦

光精睇你想要新定舊
新嗰隻大約60hkd
夢古呢邊冇人用架啦
寵加光精大約百零蚊hkd
係可以用visa課，但課之前最好問一問地先

我想問下邊到有得返D職業資料,最好有7-9轉果D

唔課都可以好有錢
雪地一個R7箱=$250到
啲S卡我都係睇Youtube

無錢反而唔係問題 買隻騎用黎解任慢慢草就得
因為物價低
1天毛=2萬7
1防爆=140萬

大約課百幾買隻寵同精就可以開始 ？

最好當然課多少少買多張卡打死地易啲

有班主資助打機冇難道

早幾日見你退左purga

名：YuYuFishT
求課寵教學

廢青仲未訓

想入族呀~
名: ALEXa_a

兩名巴打on返可以密返第一頁list入面既人

笑甚麼畜生

大ac同一隻小aclit purga 自己帶自己死地
再一隻小ac入大族升90

以為你轉過嚟

轉過嚟搶你地死地咩 我自己帶小a快好多

呢拜唔知係咪新年冇人ON
冇人打死地

有無人可以教我玩

以前讀書時好迷依隻Online Game , 日日不停玩 , 玩到90LV ,之後因為無錢所以賣左 account , 到依加都好後悔。

係game有咩唔明既地方可以問我地

英服歡迎你

我自己都返左鄉下 想玩都冇 錢都唔識賺呀依家

岩岩開ac

冇錢咪課金

有班主 唔洗課 自己慢慢儲上去

新年真係戇鳩節日

有利是 都算幾開心

無女先收利是

屌啊 原來佢喺台灣人

巴打識佢

唔想買點,但係想玩

唔買都得既，係辛苦少少
平平地買百幾蚊都可以輕鬆起到機

仲有冇巴打玩？ 英國jj新手想玩

當然

新手想玩英服
請問有冇家族可以加入
但係我玩得好廢

識睇識打中文都收

Download 得勁慢
跟住installation 又係咁error 點算好

試下用呢條 link直接 download

Window8係咪無得玩

仲有冇咩火焰夢古 果時好鐘意

冇 windows8答你唔到

有啊，但依加冇人用啦

Win 10都玩到
Win8同win10類似 應該無問題

點入手 冇人用都想要呀

新加入
請問密邊位巴打入族

第一頁有list

之前有得直接買
但依加落左架
接近絕版了

課百幾蚊 就可以輕鬆玩 ?點解既

其實唔課都輕鬆玩
只係我地接受唔到唔用坐騎慢慢行
呢到咩都有得直接買
港服就要抽

幾百蚊就可以買齊最基本既寵/精/騎/卡

裝緊黎玩

裝唔到黎玩 卡住左係12%

試下上一頁條link

試左啦 禁完個安裝檔無反應

應該ok

有咩要買
以前玩都味出咁多野

有無巴打On左可以加我
SuwaXArisa

想玩

坐騎同寵 幾十蚊就有
其實game錢一隻坐騎都係3M
解主線快好多
解到55lv打死地 之後就夠能力自己搵錢

一陣搞

好高PING

英服冇人掛豆？

Gm會check

原來係咁

岩岩開左隻人物叫WeakSon

用利是錢玩點睇
好懷念

岩岩玩,好高PING打怪LAG
HKBN

可能玩戰會唔慣
利申弓
試下download WTFast

有性趣 睇下今晚得唔得閒dl
如果買晒4商精 連埋夢古夢古 要課幾多錢？

無人用夢古 因為比夢古更強既寵都可以買到
4高精 大約$275

課左火狗,打怪好快

有咩仲勁過夢古
利申 6轉開左一陣就無玩

冰雞 +10%攻
大耳獸 +10%防
火狐 咒專用頂怪神寵

D衫點有 係咪要抽架
唔見有得買

3隻都要有最好
Inferno solo ic好撚正

呢邊反而啲衫要抽
之前都有白虎，白兔衫買
但都係落左架

巴打而加有冇上,我想入族

+1

我宜家港服56LV,冇人陪好撚悶
我想問如果係果邊收番個差唔多既帳要幾錢?
or重新升番要幾耐

留低game名/直接搵第一頁list既人

要收ac都有D難度
要升56lv快既我諗一星期內都做到

麻煩係2/3轉

要打時石可以叫雞叫族人加full buff俾你
15lv武帶雞仔都過到

Lag唔Lag?
港服好耐以前大地91Lv收咗皮無玩好耐

thx bro
咁我想知個物價係咩價位到?
好似防爆幾錢咁

一條天毛幾多錢
同埋90lv裝呢
如果收張 +9 2轉戰幾多錢

連海外話唔lag就呃你既

防爆一個大約135萬
天毛2萬5左右
90裝就貴啲
以傳90弓為例都接近一億
+9火戰 二千萬

lag成點先 會唔會飄移

防爆有d貴喎好似 唔太識價
當時我玩大地個價比人炒到癡線 一條天毛20萬

真係咁都唔會有人玩啦
打怪執野大約有半秒Delay

天萭2萬5
屌你老母今晚移民

135萭防爆接近港服
但天毛可能因為人多,所以平到咁

冰雞700萬
平坐騎400萬都有又點睇

BangTanboy
求+

Mac機玩唔玩到？ 定要用parallels 裝window

可能server嘢 人多打得多出得多所以平D

抵撚到爛

走果陣得飛氈

可能我爬文唔夠仔細
想問課金大既幾多港幣

大約1000HKD>2900點

thx bro

之前留左名但考緊試無覆到
依家想玩返但要1lv玩起
但係想問係邊到down 前面好似唔見有？

btw 多唔多人打遠征團
好似蜘蛛王,水鑲冰晶果啲

上幾頁有條link直接可以dl到

警告

用wtfast/第部電腦玩之前一定要申請左ip sharing先

uk ser呢邊捉ip捉得好嚴
用唔同ip上線既話幾乎係即刻ban連warning都唔會比你
為免夜長夢多建議都係申請左先好

除左蜘蛛團其他都成日有人開下

巴打如果要港服ac既 我送比你啦 你留tg 我pm你 我ac放係度封塵
天空 80幾lv弓（好似係）

真係？

嗯

cdrive369

我都有個8x有雲騎既弓ac 天空ser
因為冇得改密碼又放唔到出去 送比人又好似太蝕

呢邊一日八場死地
出王時間一粒鐘
所以呢度90係Beginner level

岩岩裝左黎玩
諗緊轉咩好

個族好缺劍

我睇個list以為缺咒添

尋日開始玩劍
SwordYi
求加

玩弓 受唔受我？

玩咩都受
順帶一提依家各職不分上下，唔洗怕死地冇光弓就冇得打搶唔到經
鐘意玩咩職就玩啦

IDreamXkit
求加

每日箱抽中左黑龍翼

可以係呢到抽

想玩弓但係轉錯做戰,改名是咪要重Send ip信

驚既可以send多次

1001

都未到

一開始 D怪好難打

一轉左職就屌打
琴晚無搵巴打幫手都打左幾個鐘先就到職

琴晚down玩
10年前玩過 好多唔記得
玩到5轉就冇玩了
想問 邊到可以睇6 7 8 9轉既資料？
諗緊玩戰定玩弓

我叫iamjasper

想問火戰仲有冇得bug技？

邊度課金可以 1000蚊2900點
我見775Hkd 1600nosdollar

用vpn轉去英國, 用英鎊俾錢

有
不過有機會俾人ban

咁麻煩 又唔想課

好方便咋喎

打機都好懶
完全唔知點入手打
太耐冇玩呢隻game 好似完全變左第二隻game 咁

頭先見有低lv生存遊戲入去玩，俾人針冇晒mood

係英服 我唔會打生存 入到去一陣比人亂咁打

裝勁入去就唔怕

以為喺港服都只係玩到60幾lv所以完全唔知咩裝咩盾先叫靚

雪地多唔多人玩

出王前後/8轉都好多人
平均每日出兩次王

玩耐少少, 睇多幾睇就識架啦

而家先23lv原本港服玩開弓，而家揀咗戰

開2個唔同AC玩得唔得
會唔會比人封

玩戰唔用vpn都幾辛苦
加油

唔會俾人封
不過安全起見都係申請返個ip sharing
詳情可以睇第一頁

岩岩整左ip sharing

唔係掛，有咩職係唔太需要用到

弓咒都影響唔大
因為近攻隻怪/人一郁少少就會cut技

申請左要留意佢有冇批

咁係唔係批左先好課金

難怪會缺戰
我又好似冇乜點俾人cut技所以無所謂啦
btw paypal課金可以點轉英鎊?

最好，有人課左1000蚊就比人封左

用uk freevpn入官網再買點入paypal

課金 係唔係就咁用信用卡就得

係
Visa/master/paypal

課之前留意返
用vpn轉去英國再用英鎊俾係最平

thanks

唔識玩雪地

我想要冰雞/火弧
可惜商城冇得買

冰雞要抽
人地放大約700萬一隻

玩左都幾耐
目前係台族
想雙開可以試下用sandbox
唔洗錢幾好用

700萬咪算平囉
曾經歷40m以上

第一頁已經講左

睇漏眼

如果要買寵直接買Fibi frosty /大耳狗啦
唔好買Darko
都係貴個幾百萬 （大耳狗貴百零萬到）
但係前者2隻都有buff
Darko乜都無 上左高lv換又要升過好煩
而且Darko daily 有得抽

得罪講句
對台族冇乜好感
由其絕大部分既高層

首先好多謝你再三補充
不過呢啲基本野我地都提過好多次

其實我地呢邊都有幾個玩到9596lvl
所以我都相信有能力教到我地新加入既玩家
不過真心多謝你幫手推post

新手冇夢古好難捱

純粹分享下
無質疑你地能力
開心玩

以前中學玩到70lv到無玩，投資左唔少零用落去

港服曾經一千蚊一隻

黑龍翼呢邊計返港紙都差唔多400蚊
利申唔知港服咩價

黑龍翼好似要2s防～800
最貴嘅精靈翼要2k
利申：退左半年

精靈翼呢邊唔值錢
二千萬就有

諗緊用咩寵好
玩咒

新手點賺錢賺得快啲?

我就打即戰

精靈翼2k
當堂得啖笑

好撚難抽架